是日靚午餐 東洋水產日式豚肉咖哩炒麵

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
受薪偏頗飲食評論打手部主管—
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

費時有人問
一剔過
百里香 星期日唔開
聽日打8號波或以上 都唔開

食咁少夠飽咩
仲有屙到屎未

岩岩已痾
一路痾後面隻窗一路吹到啪啪聲

印度仔一無百里香食就捱頹食